TG動漫谷再招人

入面傾動漫之外 咩都會傾下
無論新番定舊番都會傾
不定時有group 聚

推下先

Push